[NS] Monster Hunter Rise (19) 日版有冇中文？美版有冇英文？

DEMO 2已出

最新PV

3月26日(五)發售
Also available on PC(Steam 2022)

官方網站

今晚0000即刻玩得？

安心魚巴做咩咁耐唔開

竟然係ff開

用咩武器好？

係

一向日帳之前日本eshop買開

今集斬斧係無敵 MHWI打得黑龍多 今集你就明
2招蟲技係無敵 招招硬食 出招唔斷狂連 加劍MODE唔彈刀 小技狂連大技5分鐘打瓜左

大槌大劍真男人

demo堆笛撚去哂邊

想問吓個amiibo點樣係隻game到搵番套skin

玩緊demo

留定名先...

數位版條撚準備

出現了

我依加：
switch 3.5mm插電腦line in
耳機插電腦
咁就可以聽晒2邊聲

不過直插可能會有電流聲
要買個濾波器
參考link:

電腦setting跟佢

4個鐘

a同b制可唔可以掉轉？
玩mhw慣左ps4手制x係避

整人樣係類似mhwi定又簡化到好似之前咁

呢個方法好喎
一條線搞掂

想問下新手特典係邊到拎？已入code

隨從有冇得再改名

switch都係b制避wo , 同ps4 x制一樣位置

卡左關
點樣去隨從廣場

假膠??

仲要等2個月

買過個新

似mhw

我試過會有大電流聲

反而switch hdmi 插mon 》mon 3.5 插pc 3.5
唔會有電流聲啲女聲仲好毒

而家係插多個3.5 mic, 就只係聽到mic既聲，game 聲冇左

仲有3個半鐘

MHW係整得再索都樣衰
MHR似俾佢預設表情嚇親但出黎個樣唔錯

買唔買豪華版好 好似有D用
・遊戲軟件「MONSTER HUNTER RISE」
・獵人外觀裝備 防具「神火武士」系列
・隨從加爾克外觀裝備 「手裡劍狗圈」
・隨從艾路外觀裝備 「魚魚貓圈」
・動作（4種跳躍）
・姿勢組合（武士姿勢）
・面罩彩繪 （歌舞伎彩繪）
・髮型（鐮鼬尾）

面向村長 大路右邊條橋 直出

第2次百龍都仲係未識點轉蟲技

係米無左燒肉??
咁D肉邊度搵??
仲有無釣魚/搬蛋麻煩quest??

switch setting有

DEMO送個啲濕鳩野係咪要等正式發售先配信？

有冇PS4版?

唔該曬巴打

不如你講黎聽下除左外型仲有咩用

裝備箱交換技

有

就係㩒來㩒去都未見

一開波有教....

買豪華版當支持下仲願意寫game嘅人
如果唔係以後就得返啲自動垃圾game

要搵牙sir傾計先

想問日本eshop買係咪照有中文

同係咪都同HK連到？

條泥翁硬撚到

係

係
不過貴啲 我諗唔到理由點解eshop仲要買日版

有無人開多個post講雙刀

趕住打柒怨婦睇漏一兩句

立即去望下先thanks 巴打

條村都無足球場咁大既...

我本身係日帳轉不到

nintendo account地區任轉架喎
前題你停左member自動續費

動作（4種跳躍）
係咩動作

如果大家單拖想搵個隊友，又或者純想吹下水既話可以選擇黎我地discord玩，已經有千幾人係入面

除左要互相尊重，唔可以罵戰同埋人身攻擊之外其他野都一律歡迎

happy hunting

應該係類似擺pose個啲動作
學前面話齋 鐘意咪買支持下，拎下啲外觀都得

死開啦

講唔講得政治

喺呢度睇，冇得skip廣告！

個笑樣好恐怖

最怕到時連機見到人地做動作我冇
搞到心掛掛

想問下連機係咪要等到今晚11點 ? 佢話我未更新 但我 機同GAME 都更到最新

整左成個鐘個人樣

你有呢鋪癮咪買囉
又唔係貴好多

偷跑post俾人屌完仲唔夠？

其實唔係計日本時間12點？
姐係香港11點

話時話，我想問下點先隱藏到頭盔

樓主係咪有玩爆旋陀螺 認得個名

激鬥戰車就有

成功啦 thanks 巴打

又黎

有冇人要賣game?
300同你收

係咩 7撚左 已經預購左

想問係咪有member先連到機

嘩又係依d人
之前有條友勁到每個post#2都係佢貼link搶客 你又得唔得先

係 要買nso

點解我㩒入去ps store搵唔到隻game既？

如果大家單拖想搵個隊友，又或者純想吹下水既話可以選擇黎我地post玩，已經有百鳩幾萬人係入面

係度唔洗互相尊重，歡迎罵戰同埋人身攻擊 除左tg狗dc狗之外其他野都一律歡迎

happy hunting

今次人地開post唔好理啦

直接係到屌啦

係咪可以先買普通版再升做豪華版?

有乜好用太刀下位裝，想一套打到上位

想做四王可以點申請

PC ?

你已經係, Next

我用火龍同怨虎太刀

唔洗裝 用村夠頂到上位
入上位前就砌左怨婦龍

賣呀
係咪3百蚊咩GAME都收?
好多好野益你
留TG?

唔出吞龍把劍叫乜吞龍

村裝

貴族呢

想問依隻game有無鄰近主機連線功能？

呢個我唔肯定
未買過老任啲豪華版驚

唔係 死開d

咁要睇下你既貢獻夠唔夠

fb有d fd買左game
印象中佢無打過mh
希望佢過唔到村

都唔洗過村既 邊個呃我

好有信心可以負貢獻

鬼蛙

買唔買好

唔買

有
打怪
可打可唔打

你入得黎問個個都叫你唔洗諗架啦

琴日唔係吹風話完村先去到上位集會咩

村係單純比你skip個下位

等PS5

咁低清，等ps版好過

吞龍
好懷念

數位版啱唔啱 聽到村任咁短好失望

mhfo 遺物

巴打隻眼咩事

想問多次 同一個喇叭出電腦同SWITCH聲
係咪一定要買個轉接器
我試左喇叭有兩IN位 但都係得一邊聲

capcom可以用switch run到咁既程度真心幾勁

switch account簡左美國, 想買digital版係咪要轉番香港先可以連機?
利申:新手岩岩出機

真 真係算順

連機無分

Switch冇鎖區Switch冇鎖區Switch冇鎖區Switch冇鎖區Switch冇鎖區Switch冇鎖區Switch冇鎖區Switch冇鎖區Switch冇鎖區Switch冇鎖區Switch冇鎖區Switch冇鎖區Switch冇鎖區Switch冇鎖區Switch冇鎖區Switch冇鎖區Switch冇鎖區Switch冇鎖區

有冇玩笛嘅朋友
定係玩笛係沉默大多數

訓嗰靚教 十二點又是一條好漢

gamefuck

集會去到幾星先掟你過村打緊急

即係唔係switch既問題 係優化既問題....

水沒林個水窿入面，打乜柒都明顯疾
不過算係咁

通常會訓過龍

如果dlc係mhf啲怪就好
響狼雙牙好似幾夾今次個和風妖怪主題

我係村打到開6星 就有三個村特別任
做左就上HR3+開集會下位升上位既百龍夜行

pc又然

重有兩個鐘先有得打

重點：百龍夜行係集會所任黎,但可以藉打村黎開

除左老任自己 暫時用得switch最好係capcom
之後白金同鬼佬巫師都ok

有無得係左下角地圖顯示目標礦/素材之類既野..

插條公對公3.5
一邊插落switch
一邊插入電腦
電腦會彈野出嚟比你set
set做line in
之後開setting果位
（right click 右下角喇叭icon >音效>個tab set去錄製>線路輸入>內容>接聽>聆聽此裝置）
for window

哦明了
因為我琴日打完村三星覺得好易打，走左去掃集會所下位，跟住一直打到上位5星

早兩日有人話 集會上位要打村緊急先俾開

玩家問題

畫質仲要幾好 如果第時有switch加強版上到60fps就完美

打得好快

村依家係比偷跑撚直衝上位用

好過pkm

其實打落差唔多集會下位，都係5-10分鐘一場

唔好亂講嘢定啲嚟 有較鬧鐘嘅

Gamefuck就算啦 一入多人區域就lag

會有電流聲

畫張畫應應節先
跪求各位岩睇訂閱

——————————————————————————
高登找數系列
雲尼特普(#357495)

個個都叫你畫人, 等我叫你畫下動物先
物種：龍
顏色： 主要係藍色加白色,
嬲時會變色成紅色加黑色
服飾： 你唔係諗住幫隻龍著衫呀?
特徵： 有前足, 後足, 有翼唔識飛會吸血,
有好厚既鱗甲(嬲會藍轉紅),  有亮麗既毛髮(嬲會白轉黑),
前足唔好連住對翼, 有利爪, 肉食性,
唔識噴火噴水噴乜噴物, 日間活動, 鍾意高處
身高： 好撚大隻, 要老撚咁大隻
性格： 冇人打擾佢就好溫馴,
有人搞鳩佢就好暴躁,
大部份獵食時都唔會開憤怒mode
角色風格：寫實
——————————————————————————

解說和遊戲輕談：

Music only：

希望大家會鍾意
上個post超快close

我線路輸入果個位較到45左右冇左電流聲
都夠聲正常用

歡迎罵戰同埋人身攻擊

係幾靚

做直播叫人唔好上咁多連登, 上得多睇壞腦

轉個撚頭上連登R人入discord

醜唔撚醜架你？

係咪過左12點DIG 就開得定要等聽朝？

我地係連登仔

呢條友去到邊個圈子都係過街老鼠
街霸又係, 高達又係
而家黎埋芒亨

有無巴打可以教下係點出試左十幾分鐘都唔識

插電腦係MIC定喇叭位?
BTW我試插左兩邊都冇野彈出黎俾我SET

有d人講11點

青色的首領唔識搞 有冇師兄有頭緒

邊撚個自認黃，講過我真係好鍾意香港又去咗買狗源行貨既唔該照下鏡問下自己點解成隻畜牲咁

真係唔知計日本定香港時間
我自己係覺得11點始終日本server

正路插邊個都會有野彈出嚟比你set

我想問下係咪即係村任就係等於單機主線？
然後集會所任就係用黎同其他人一齊打龍同刷裝？

村首歌好好聽

唔係11點咩

咩黎

一早換哂所有位了

可以咁講
但玩開既人應該會覺得集會所先係真正主線(難度上)

藍色位

係咪領主青熊

今晚12點見
依家試緊玩

等有狼煙個陣落去劈柒佢

係 屌鳩佢 緊急任

仲係好多人問11點

太刀要砌咗邊套裝先

轉日本時間可唔可以早啲玩 eshop

頭先係咁用D濕鳩城器 成個傻仔咁

有狼煙buff個陣步兵劈柒佢，最好操到旁邊啲小怪龍拎黎打柒佢，唔洗怕死，因為唔計貓車數

你都on9

準唔準提老母

俾你發現咗添 我早一個禮拜已經用呢個方法玩緊

時間控制師

咁就唔止set快一個鐘喇屌

紐西蘭已經26號,仲轉日本

手制成日斷
扭完右磨菇之後不斷自轉

係時候買pro制

打機唔屌老母算咩打機？

講得好

圖書館咩, 唔俾人屌老母

新手 爬山好難
點樣爬得易d

翔蟲禁實R

點野視野可以lock怪屌，psp年代依家先入番場唔慣

想問下全透明顯示用邊個好？

右R揀怪之後禁L?
唔肯定 無lock開

冇野彈出黎 放棄了

我都冇野彈出嚟
但聽到

仲有2個鐘
時間點過

打多8場demo怨虎

我兩公3.5插mon同pc line in
set完都係個mon出switch聲
插switch同pc line in就勁大電流聲
放棄

有無人知amibo點用

訓陣 較定鬧鐘

幫我地搵下有無攻略網頁??
地圖同素材詳細位置??

已經聽到煩 淨係想mute村首歌

有無人知咩火球鬼燈點有

見唔見到地圖既綠色點

身邊啲fd全部買行版

算吧啦 乖乖地做港豬

咁樣得唔得?

有，我玩笛

特產菇係邊架？

特典下戴左點拎架

你插完點SET?
我插完LINE IN都係顯示未插入

😚😚支持

開setting果位
（right click 右下角喇叭icon >音效>個tab set去錄製>線路輸入>內容>接聽>聆聽此裝置）

試左陣8bit adapter頂唔順落去加錢換pro掣

有咩問題?

+1

每個圖會有10頁舊筆記？已經地氈式搜索都剩係搵到2-3個

我connect完關返埋個hdmi盒禁兩禁就disconnect左
試左三四次都係咁

想問有無明星樣 教學 見人整到上户彩個d

今集笛易用咗好多

試下插去電腦去佢官網updata
我冇斷過ps4手制

係咪即係取代紅劍？

想問下港ESHOP 豪華版用日本AC 係咪拎唔到?

仲有1個鐘

得左
但電流聲大到爆

最好3.5一邊插mon,一邊插pc

去等級較細個線路輸入
睇下可唔可以冇電流聲同時夠聲出
唔得就要買3.5濾波器

日eshop買係咪11點就開到波

似係等攻略

單刷用笛掂唔掂

11點開始玩

係d山上面
爬左勁耐

得左 THX巴打 仲要轉去HDMI先有SWITCH聲
FIT到爆

諗緊一陣買唔買返deluxe個DLC好

THX巴打 上面有巴打解答左我

想問下eshop個張voucher係咪買唔到MHR?搵唔到既

今集啲圖堅好玩好多估唔到嘅位都去到 以前成日有得睇冇得去

其實係咪得個skin

同fd 玩，party功能係唔係推介用discord?

快靚正

騎隻狗爬會快好多

人＋貓狗外觀
動作5種
武士POSE
臉部彩繪
髮型

個彩繪同髮型睇個名又好似唔係好岩女角用咁

搵多陣實搵到既

+埋dac會再靚聲啲

笛邊度快呀

集會幾點開

買咗香港電子版嘅我仲有個半鐘先玩得

仲有個半呀，日版先仲有半個鐘

睇錯

我咪寫個半鐘

啊 快啲玩得啦

打少d機驗下眼啦

恐怕唔止

voucher入面無
唔知係咪唔可以用voucher換

之後講返打錯啦

打到去要打集會所百龍夜行
一條友好難搞

mh點會有

特典點拎

眼細睇得唔清

就快有得玩
大家諗住
整女樣
定男樣

唔可以呀 死心啦

唔難啦
狼煙buff轉步兵&操龍打

特典點拎？打完code整完人道具箱唔見

兄弟們 鮮色草叢記得打

整女樣，再揀死人阿伯聲

太刀上手易

唉 今日買咗
連唔到xbox手掣

屌 早知響日eshop 買

帶個野豬頭套

你哋會唔會買豪華版

搵唔到石守蜥蝪

豪華版只是信仰我冇買

豪華版 DLC Update 後可去 Download

Skin依啲野

用dualshock 4定pro制玩會好啲?

大社跡 第一個任務咪要飛上舊石度同個後生老師講野
搵下左邊少少有舊矮石，有隻藍色蟲就係

馬尾

休息一下 等人carry我打上位

乜咁慘呀個DISCORD千幾人
直播得幾十人睇

仲要過多一個鐘

仲有一粒鐘

係win10商店先有

SAME 暫時玩左17粒鍾 無事

覺得泥翁難打過怨婦

買港eshop再轉日本地區有冇得早啲玩

本身之前join咗個family plan
但好似到咗期
我啱啱又join咗另一個family plan
係咪要退出舊果個family plan先join 到？
同埋點check自己仲有幾耐過期？
謝謝

冇,跟eshop時區

想問咩事
少黎遊戲台

日本eshop等開波

[開定先]法國MHRise吹大左

係咪轉港eshop買完dl完就可以轉返日本？online plan係日本嘅

感覺好多人就快等到癲

係, 你買完轉返日區佢都自動down

唔好意思 想問下新手特典係邊到拎？已入code。

仲有5分鐘

泥翁係招大闊 平時咪只係潛水既泡狐龍

一開game果陣個樣可唔可以求其整住之後改返？

等到好眼瞓

大佬

感謝

見官方片咁大隻
點知實戰成Q日都潛係底

整到保錡咁
第二朝會唔會變姜濤？

應該同一個server黎 唔會咁撚on9掛

其實我覺得怨婦大家開始打慣打熟

港版eshop 係0000開波等要聽朝

櫻花氣刃好勁

統計下，有幾多人買咗豪華版?

日版入得

清細怪好撚快

狩獵解禁

仲有一粒鐘

屌 真係咁撚on9 分港同日版

屌你 入唔到嘅

玩唔撚到

語言揀完後有冇我再轉？

可以keep住紅刃

都話咗跟eshop時區

me

*有冇得再轉

日eshop 係日森買都開唔到game

#158
做直播叫人唔好上咁多連登, 上得多睇壞腦

轉個撚頭上連登R人入discord

醜唔撚醜架你？

塞緊車呀

仲要等一粒鐘

塞車？

有冇日eshop入唔到？

開隻game都塞車?

e shop死埋 早d訓

睇twitter全世界塞緊

日版入唔到嘅？

終於塞咗入去

笑左 爆ser

日版e shop無事喎

入唔到

你係網絡版定卡版?

港未到12點已死

實體版成最大贏家

Down game down到死ser

想問吓狩獵笛兩個旋律模式有咩分別

入到驚喇！

Eshop

啊港服

01定07女面好呢

要不斷試？
我買左日版

而家買！
等我偷跑先

要好似olg咁撞入去

豪華版係咪要另外入code 先拎到外觀裝

港版12點

開始

買錯左普通版

試咗兩三次先得

6

想問下點拎特典？同埋要打到幾時可以連機？

有冇清打風神龍

Aqua 都入唔到

禁撚左10分鐘都未入到 日版入game都要分非歐

日版入唔到喎

唔是要換走登龍?

數碼版啫係港版?

錯有錯著 琴日用左日本帳買而家玩得

Me2

集會所連線開未

一個男人但跨性別+同性戀

8

係，但我覺得櫻花好用啲

好似補得返

玩唔到既

有鳩小妹

我比貴100 有特權

server大爆炸

佢話我未玩得 明明我日版

明明日版都唔明提早玩

世界末日喇

港豬版其實入到驚未

又話日本快一個鐘嘅

Digital

等十二點

Thx

買錯日版豪華版貴左咁多仲要冇得早一個鐘入

燕雀石去邊度掘？

點解我入到和

咁港版可能又遲㗎啫

我load唔到入去

全世界塞爆緊ser

大家都死不能提早玩？

撞到入去check
轉轉轉轉左成5分鐘都未轉完

買日版要同班日本仔爭位入ser

入到了

你係咪卡係正在檢查是否可遊玩軟體到

一打完e句我就卡完

開荒弓用咩屬性好

想請問香港eshop同日本eshop有冇分別

笛今集點？

佢會話我不能遊玩

屌你終於入到

港版半個鐘

等你班友塞完我港服就開始玩得

入到

終於過左升上位個百龍夜行
好難打

終於有得玩了

點拎特典架

跟住一開始兩條女行一次村tour先
佢地會介紹隻郵差貓比你
係隻郵差貓度拎

岩岩先拎返晒DEMO同初回啲特典

數位仲未開?

同問

種野條仆街係邊度

用錯ESHOP ACC 買GAME 有無得退

開荒弓會玩死自己

邊個AC買都玩到嫁

啲人樣好似日本人啲 無mhwi咁歐美風

買撚左2次

多謝支持好game

2次豪華版...

俾囡囡知道就

數碼版你地down左幾耐

正常20分鐘左右

仲有三個字

想問下大家有咩制推介
原裝制好難玩

有人整理左男女聲優list出黎未?

PRO?

Pro掣

Pro最好揸手

問就係pro掣

後期可以再改角色樣嗎?

唔洗後期
即刻就可以

唔該各位

樣冇得改！
只係紋身 髮型之類得

係咩

手...建...pro

聲都有得賣........

想要村人個長齊陰

10分鐘

點解今日過得咁漫長

說好啲file呢
未見過有人拎？

我準備好喇屌你

咁我整隻人都要一粒鐘

入得

未

櫻花 有得上刃?

d想問下 點入code

買了

amiibo到底點用

9

10

係，打中就上

搵CS退就得

準備好了

拎完特典邊度搵返？

買左2次

應該會跟mhw咁
可以比錢變性改樣

買咗

遲D買日水俾普通版俾囡囡

15分鐘

豪華版要入曲？

有冇人幫手打4星集會青熊首領
H30M00

條撚準備

好撚緊火

未開得既

屌佢入唔到

仲未入到

仲未入得

又話12點

屌入唔撚到

檢你老母 入得未

入唔撚到

我上網睇個mhw countdown仲有12個鐘

埋得牙未

屌
入唔到

屌

我入到

開ser 呀仆街

我都係

屌 實體版或成最大贏家

仲未得

真

屌你呀

Let me in !!!!!!

capcoin我屌你老母

比我入啊屌你

diu ar

入到！

點解仲唔比入呀

入得

Let me in!!!!!!!!!!!

港版 00:02 都未入得

On lun 9
吊你老母！

撞入去？

數位係咪仲未入到

入呀，我要入

數位版連game都入唔到

入到啦屌！

終於入到

sor9y 9am先岩

入得未呀屌你老母

笑死早知買實體益狗源

DLLM好日都唔買一次DL
一買就伏鳩我

搖撚準備

屌 女朋友入到 我入唔撚到

港版eshop 入到

數位版仲未入到

笑死

我都係第一次買dldklm

入到啦屌

試咗十幾次 得咗
大家唔好放棄

實體版先入到？

搞乜撚野

屌，數位未入到

係咪因為個垃圾ser太多人同時連上去checking

Same

屌入唔到
仲要手多要重down

不停撞入去

亞叔我好撚眼訓喇

game都開唔到

數位試多幾次就入到啦

我數位都未入到 屌

入到啦

屌係咪排緊隊

digital 版入到喇

檢查左5分鐘都未入到

就黎試左過百次

唔係好可惜架咩
咁多人

叔叔不行了

撳左幾十次 終於得

點解仲未玩到

A足5分鐘仲未爭得到

我香港FRIEND同台灣FRIEND 一個都入唔到

same

數位入到喎

試左5分鐘得未呀我聽日仲要返工

50 次都未得

On9到咁 任天堂真係垃圾黎
要靠撞先入到去玩？

任地獄

點online入人場玩？

入到入唔到洗哂板

撞啦入到了

有冇人揾到特產磨菇喺邊
剩係揾到中間個位

頭先係咁撞入去

我個豪華包呢

數位版 終於入到

連呢個位都可以DDoS 冇能用
入到啦

垃燃圾

On9

檢查左7分鐘都未入到

係咪要任狗會員先online到？

唔係狂A㗎 要等

屌完入到

Online game呀

NOW LOADING...............

岩入到撞多幾次唔得既巴打

點會咁on9唔係一次過開ser要撞入去

07 分終於入到

入到了大家加油

7分鐘終於入到

尚不能遊玩此軟體或新增內容。

屌你準時啲啦

課左個外觀裝備但係邊度拎

我都係要屌老母先撞到入去

終於得左

入唔到呀屌

屌。。。。。
我唔想再做檢查

入唔到
要早返工唯有瞓先
聽朝瞓醒再試

屌你老母任狗

屌你老母任地獄

成10分鐘都未得...

好似玩完教學去郵差貓拎

DLLM

入唔倒

X2

Diu

第一次買任狗就搞埋d咁既野

Dllm 任天堂

想問下豪華版係咪多咗呢d野？
・獵人外觀裝備 防具「神火武士」系列
・隨從加爾克外觀裝備 「手裡劍狗圈」
・隨從艾路外觀裝備 「魚魚貓圈」
・動作（4種跳躍）
・姿勢組合（武士姿勢）
・面罩彩繪 （歌舞伎彩繪）
・髮型（鐮鼬尾）

係咪都係skin野 唔會有加乘？未玩過mh

好on9 要撞入ser..仲未入到...

點online?

過多10分鐘都入唔到啊垃圾ser

係標題聽下歌先

上次demo出哂事老任都唔醒水

開到

屌完即刻入到

孖妹

係
冇加乘

入撚到啦

屌你

玩緊

屌10分鐘終於入到

10mins still cant. on99

屌仼地

入唔到呀仆街任天堂

thx

吊 入唔到

燕尾石 要去邊度先掘到

仲係入唔到

無wo
同埋都唔見有咩位有外觀裝備set

大家屌完入到

我都出嚟屌一屌先

終於開到game

唉 執樣玩成晚

入eshop 再出
即得

按撚到有個直接遊玩彈出黎但下面又有得叫我檢查

屌仲未入到

屌幾聲就入到

真係屌完入到

我都得左!!

我又係屌完入到

點online呀
點online呀
點online呀

thx. bro!! ""!

屌你老母咩任天堂

屌 仲未撚入到呀

入到了 14分

女好似第一個最好

屌尻任天堂叫人唔好開eshop
明明一開eshop一出就入到

多謝多謝終於入到

狩獵解禁

有名你叫任地獄

Reboot就入到

default 樣

出去屙咗毒尿就入到

玩得嚕

節奏好快

點解拎唔到豪華版d野

求換外觀裝教學
拎左唔識換

出game入過

無得online玩？

改名整人都玩左20分鐘

有冇人攞到隻喵同送個skin

重開Game

開左了

無人知

有冇新手教學??
其實我未玩過芒亨.....
一開始太刀好難用....換左雙劍先好返啲....

搵郵差貓貓

拎左點換

點開？mhw入game到就有得簡on唔online

姐姐係我老婆 完

雙劍再難用

無野 搵到了

逐樣逐樣試啦
任打既

屌，要做任狗會員

認真點分

why not both?

最新手其實片手最易上手

係愛呀 cody

睇黎大家都入到驚

槌最易?

用笛算，勁到

係咪無得好似mhw 咁call救難

屌……原本諗住買日版……但係依加好想買digital就算好想玩

BGM好好J

心動不如身動

on9
緊係3p

係日本eshop買有無中文？

哭能左
尋日開仲好地地
今日張microSD就屄撚左
冇得玩喇屌

獵人聲優表 前幾個po 有人講中燈籠魚
KengoTakanashi 高梨謙吾
Rui Tanabe 田辺留依
TakaakiTorashima 虎島貴明
MihoWataya 渡谷美帆
ToaYukinari 行成とあ
MinoriSuzuki 鈴木みのり
LounsberyArthur ランズベリー・アーサー
MadokaYonezawa 米澤円
YasuhiroMamiya 間宮康弘
HanaTakeda 武田華
DaikiHamano 濱野大輝
NatsueSasamoto 笹本菜津枝
DaichiEndo 遠藤大智
AnnaYamaki 八巻アンナ
WataruKomada 駒田航
MabukiAndou 安藤麻吹
KenichirouMatsuda 松田健一郎
NanakoMori 森なな子
TakeshiMaruyama 丸山壮史
HirokoKiso きそひろこ

管家？我搵唔到既屌

買買買

有冇習近平個樣數據跟住整

隨從廣場點入？

幾時carry me

咁係日本eshop買算

數仔一齊屠

有冇人入到game 但卡住係語言設定個位度確定唔到

downloading

香港eshop平啲喎

火芽我老婆
Bgm幾好聽

係香港ehop買
係咪轉唔到日文語音？

你打到邊

佐藤利奈

等你

要download成粒鐘

發覺今次自己整d女角好正

我確定到 但轉唔到日文語音

隻鳥無改名可唔可以再改？

有無人創完角睇完停左係度聽首bgm

A左先改左

村個首？遲下聽到你唔想聽

可以

啱啱都發現到了 自膠

點連集會所？

係邊到先換到技？
個教官話我有交換技啦，但唔知係邊到set,thanks

郵差貓?

箱

真香啊屌

up乜9

改名最痛苦

採個菇都用咗好多時間

好玩capcom無令大家失望

無得好似mhw咁online搜尋任務？

好唔夠燕雀石

好聽

13女聲似千反田啲feel

我剩係搵到一個位
鳩等佢重新

狐火鬼燈 船艇牡蠣點拎？

數位豪華版送啲野點拎？

開波對雙子好撚正
之前mhw 點忍受個唉幫架

郵差貓》追加內容

百龍夜行原來係咁玩
玩緊第二隻驚咁

Aibo 太高清 twice剛剛好

食貓飯首歌都幾正

拎左特典 但又想整個個樣 。開新save有冇得拎多次

村三仲着緊神火裝，唔知整咩好

拎左之後係道具箱同隨從面版換

集會所啲任1人打係咪隻boss都係1人打既血

猶豫緊男角定女角，今次裝好日風

屌 係喎 差成舊水
返香港買算

普通digital版都有尋回?

我諗緊俾條女公廁長頭髮好定係爆炸頭好

係咪連到機

唔係打機都要望住個男人囉柚啊

想問點連線一齊打任？我同fd連左係村莊見到大家，但入場就只得自己一個，搞左好耐都連唔到一齊打

要去集會所
村任冇得一齊

集會所都係一齊唔到，要點樣操作法？

係，諗咗5分鐘都未諗到叫咩好

Lonely player 尋找隊友
希望可以一齊discord玩

入人地房完全唔知啲人接左咩任 join唔到咁怪

去集會所接任 村任同集會所(多人任)分開 村任只可以得一個人過

課左 語音

一人開任
其他去看板接任

點樣再改？

有冇手足一齊玩集會所

想問邊到轉skin?

SWITCH 好多人都有
真係好似多左新人入坑
最基本野都有人問

多人玩咪好

蟲棍之前係要吸三色 紅加白就加攻加速
今集無左？ 我見無啦啦吸哂白紅橙

switch有冇辦法同fd開chat room一路打？

冇

咁好難夾
以前ps4開mic好正

有冇啲tg gp可以俾人約戰
毒撚冇朋友

好似無得好似W咁集會所開個固定區
比16人隨時入

做咩係咁話我離線模式

日版實體寫明日英 係咪都有中？

有，想join

想問隨從外觀點換 去到看板都搵唔到

有舊野係狗狗貓貓木公仔
村就箱隔離
集會所就要去2樓

唔該巴打

Amiibo特典好型

外觀係咪應該好似mhw咁遲下有得再轉
想快啲玩唔想整人

完全唔識玩 打隻傘鳥打左2次 成個鐘都係輸

呢集笛好玩到仆街

咁型既

學下唔好打combo
用大劍打一下碌走收刀
等怪打完一下攻擊先過去偷打一野

三隻amiibo都唔同?

約戰group

有冇人覺得四個人玩好混亂 四個人加四隻狗亂到仆街

係 分人 狗 貓
要買齊三隻

新手唔識玩做左第一個training就試下上網亂入人地d房一齊打任，係咁AAA打...

對應返貓狗人

以後可唔可以改名？

新手 想問下需唔需要做完指定村任 先玩到集任？

有錢既買個可以插線加藍芽同時用既耳機
平d既頭先有巴打教將switch既聲line in落電腦

自己單機先會好D，學熟系統

明明有玩demo，點解無得攞佢送嗰啲道具任務都玩咗幾個

Po多兩張amiibo特典

個攝影mode好on9game入面顯示係正方型睇返switch相簿先係出哂

有冇巴打知道可以喺邊度更改個人造型

火球鬼燈係咩搵左好耐搵唔到

接任嗰陣 火芽姐姐你有少少太近啦

睇怕機能問題

嗰啲道具算吧啦唔要都罷

個村長有啲大團長feel

屌搞到即刻想買

見到自己無血要補血
同埋記得磨刀？

道具箱

加左人入佢房 但點先知佢接左咩任

攞得唔好嘥嘛

直接去看版揀個一星任join

更新左未 之後要online 先會攞到

想問amibo d skin點攞？

姐係要較在線模式？而家試下先

我都搵唔到屌

Amiibo點入，有無教學

地區果啲特殊結算物品
一跳落去轉右搵下有冇野執

想問下點樣鎖定
唔同mhw右joystick

每次去到櫃檯都停咗喺度接唔到任啦

好Q正丫果然和風Mon Hun先係王道

去個遮樣嗰個商人度，有一欄俾你入amiibo

冇既就重開一次隻game，要version 1.11先有

日版/數位版
有冇改名版ban問題

邊到可以搵到八粒？

想問點樣飛任務完成果下動畫，晒左幾秒要趕住掘野

有線色點果啲

第一次?

B掣

CLS點忍

又話解哂村任先有得online 既？

其實買數位版有咩好
無得賣番出去

請問斬斧打緊果陣斧轉劍mode點㩒？
我照ps4果陣㩒R2唔識轉既？

卡左係改名到，諗爆頭

唔想返工呀我想打機呀，屌唔想訓覺呀

懶得轉game帶

轉到

有冇人想一齊打集會所2星

唔該

以前我用圓形幾下㩒R2轉劍mode連落去

但我岩岩試極都轉唔到既

係村信貓度拎左

咁遲先download?! eshop預訂19號已經有得download啦, 邊使而家臨時臨急大塞車

唔洗 宣傳9 up

半價

me2

改番w 個名

無咁多

第一次掂switch 想問係咪會自動save

特產香菇係邊區

d人係都要最後一分鐘先去eshop買肯定塞車啦
神早eshop預訂個d幾日前已經download完等開波啦

我

一百幾十賣嚟賣去哂鳩氣

一入game咪有得俾你揀囉

搵唔到 地圖啲標根本老點

喺中間搵個位上山，山上面先搵到

有無tg group搵隊友？

搵極都搵唔到 種野果個場地

向上跳跑上山就得

其實D畫面都幾靚

pc出再買

跳到好高好有

玩咗個幾鐘都未開始整狗仔艾路 訓先

屌你我仲煩緊隻狗同隻貓改咩名好

咁呢啲閒閒地打上幾百甚至上千個鐘嘅game都唔預會放二手
唔使換帶係方便好多

有冇巴打打hr2緊急怨虎？

隨從雇用小庵喺邊度

唔駛再見到eyeball

打隻傘鳥打左成粒鐘都輸
訓先 聽日放工在玩

想問下我用香港acc買
可唔可以用日本acc玩?

支笛比人劈左都係痴撚線

叫siri改啦

忠誠勇毅
走狗

請問個樣之後仲有冇得改？

手痛，I m weak

邊度買芒亨平?

一開始冇整裝就咁帶支笛去打傘鳥難打到....

有 道具箱

張地圖d野難搵到,好多精算位都要爬到最高位先拎到,勁惡搞

唔係老點,係好多點都係要你爬到最高點先挖到,根本唔知點撚樣先爬到上去

用蟲+跑牆

今集係潛水艇 冇農場

唔使開任了

好難上都係,一失敗跌返落黎又要唔知爬幾耐

搵左幾個字都唔見

亮水晶邊度有
砌冰牙龍套裝

搵到喇 係條橋個入口

寒冷群島掘礦

村長送把太刀好廢

Thank You

掘左好多次唔出

搵到了

仆街 好似唔係寒冷群島 係水沒林
你試吓是但一個 唔係好肯定

咁都食得落真心佩服

彈刀彈到火滾

d選項要用十字制好唔慣,有無得改返用joy stick

右邊過橋

有無人身邊係無frd玩MHR 要自己一個人／上網online連機就算?

肌肉量好似無乜分別

想問下燕尾晶喺邊度有

屌點解成日都話我係離線狀態..
點同fd連機打..

死都唔撚買 屌你老母任天堂
(冇乜野我出返去先)

每樣武都係整8件先開齊技

見過eyeball仲唔知驚咩 清咁高要求

熔岩島

嘩屌咪有排搞

水沒林右下角有個礦有

水沒林掘石/捉鹽蛇

想問個隨從雇傭窗口喺邊

右手邊個橋入個窿

掘礦唔洗再買鋤頭？
邊度可以換特典？

thx d野好難搵

整武器個學徒會同你爭女

其實一開始故仔有講㗎 不過好多人都冇留意到

唔洗， 仲要掘一下就出幾粒，唔洗禁禁禁

是咪無左自家農場？

集會所想同FD玩要開左房先
menu ->成員清單 睇房code 入code入房
或者本身 switch 加左好友就直接喺連線貓度join房

得集會任/百龍先可以多人
房主去集會所接任先 直接是 唔使預先邀請
其他人就去櫃檯隔籬 任務看版度join ZR準備好 房主再開始

如果預先邀請左 你間房又唔夠4個人 其他路人都可以開始後中途亂入

屋企可以改bgm

依加先3星，點跟機。。。

其實同舊時大怪烏差唔多，唔好貪刀應該就得。
Anyway 今集操獸幾好用揸機械人咁

大家而家著緊咩裝？

有時得一隻都無啦啦騎左上去 其他人又打唔到

咩制鎖目標架 暈啦

新手裝

load time好快
村去集會所去屋企係即時咁濟

其實多唔多人為左隻驚去買多個手制黎玩？

頂，好Q正丫賣串燒個檔口好Q可愛，搵佢燒肉個樣得意到爆

講起loading time就諗起隻牧場物語

R粒菇咪鎖怪

當年為左XX一早買左

而家冇左 係咪要去setting到set返

改咗做隨從潛水艇

ON9劍斧乜撚野無限劍MODE無限0解 0解撞唔跌地

唔NERF仲有天理?

其實係咪差好遠
利申玩開mhw
而家switch玩落唔多順手

係menu 入面視角有得較
左菇lock 完怪
一下L 直接面向怪

差 好 撚 遠
對自己好啲買返隻

pro 手制 好過ps4果隻
好過用joy con 太多

買返隻pro 會有返玩mhw既感覺

巴打知唔知邊度搵特典

村口企喺度嗰隻郵差貓 冇選項嘅話就重新開Game
之後揀新增內容

郵差

有, 燒肉架唔使買, 內建
打細怪, 割
我打到三星村, 釣魚未見, 有搬蛋既SIDE QUEST

巴打係用pro個隻？

行貨係咪日版帶？

想問下邊度有得種嘢? 種鋒蜜嗰啲

諗緊買隻pro定係良值個d
有冇人知mhr隻pro手制而家賣緊幾錢

粵曲真係好撚趕客
整返mhw咁樣得唔得

係
Switch pro手掣

手感 Switch Pro = Xbox > PS4 >>>>>>>>>>>>>>joy con

建議ching上車金獅子

啱啱打完傘龍 村hr3 瞓得

用太刀打完村怨虎
好攰

有無師兄知睡眠袋係咪要特定破壞先拎到?

有無清知怨婦點先出逆鱗

等運到